已剪上海商業銀行信用卡

見佢同TVB 關係密切，
又贊助又幫佢出TVB信用卡，
所以已經打去cut 卡，
剪鬼埋佢扔咗佢，
大家支持下一齊剪

[img]